# FizzBuzz

Ce projet *C#* implémente le célèbre jeu FizzBuzz en mode console. FizzBuzz est un exercice couramment utilisé pour enseigner les bases de la programmation et la logique de contrôle.

## Règles de FizzBuzz

Les règles du jeu FizzBuzz sont les suivantes :

- Si un nombre est divisible par 3, affiche **Fizz** à la place du nombre.
- Si un nombre est divisible par 5, affiche **Buzz** à la place du nombre.
- Si un nombre est divisible à la fois par 3 et par 5, affiche **FizzBuzz** à la place du nombre.
- Sinon, affiche tout simplement le nombre lui-même.

Voici un exemple qui compte jusqu'à 15 :

    1, 2, Fizz, 4, Buzz, Fizz, 7, 8, Fizz, Buzz, 11, Fizz, 13, 14, FizzBuzz

## Démmarage rapide

Clonez ce dépôt sur votre ordinateur :

    git clone https://gitlab.com/thomasplourde12/tp2-2347179.git

Ensuite, ouvrez le projet dans *Visual Studio* ou *Rider*. Compilez le code et exécutez le projet à partir de votre IDE.

## Contributeurs

- [Thomas Plourde](https://gitlab.com/thomasplourde12)-Auteur principal

## License

Copyright @ 2023 Thomas Plourde. Tous droits réservés.